美孚有冇連儂牆

好似唔覺有？
冇嘅話有冇人組隊整番個

（突發）大窩口連儂牆被人拆咗，需要人手，急！

去幫手先

好似有

之後再去美孚

星期六係狗鐵站出面見到有

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

支持

食埋飯先

Thx

可吾可以召喚美孚D人幫手，之後我地一齊再去美孚

長沙灣深水埗有無

我都想召喚
奈何毒撚一個

美孚公海tg?

搵唔到

邊個出口
我諗住整但係美孚（至少新邨）大部分地方都係私人物業
費事俾人趕

好似見到話長沙灣有

我可以幫手！

有無美孚tg加入？我想幫手整

同問
我搵唔到公海

長沙灣廣場出面小巴站有，收工見到

推

唔知聽日會唔會俾人拆

美孚係咪冇

唔覺有 不過樓上有人話禮拜六見到